條女個老母話如果想娶佢個女, 禮金要38萬

是咁撚樣的
琴晚去咗女朋友屋企食團年飯
咁我兩個放工就斬啲雞鵝上去
佢老竇老母就炒個菜煲個湯咁

佢老母一向多嘢講又唔經大腦果啲
食食吓又係講結婚果啲話題
(拍咗2年拖, 其實拍年幾已經開始問幾時結)
我廿七歲，女朋友廿六

我就今年啱啱一月樓價跌少少就置業上車
咁佢老母知道我有樓後
呢個月就問得更加嚴重
好似好力sale佢個女咁
方死我唔要佢個女

話我個樣似玩玩吓，玩女人啲負心漢
搵到錢就唔聲唔聲買樓都唔請佢上去
又拎我同佢老公比較
話佢老公點聽話呀家用幾多呀
話點就點呀男人幾該對女人好呀
有時都聽到火撚滾真係想兜巴車落去

好喇，講重點
琴晚食到半路
佢老母就好好心咁夾件鵝比我
就話: 嗱, 大家都已經一家人,
我都當你半個仔喇, 但如果要娶我個女呢~
你禮金至少要有三十八萬八呀~~~蘇眉仔~~

你老母我聽到呢到真係蘇眉頭一皺
道怒火由腳趾尾衝上天靈蓋
果種感覺好就好似忍緊一大劈爛屎
但就係旺角行人區搵極都搵唔到廁所
最後就忍到去麥花臣個垃圾公廁
一除褲就360度咁亂尻咁噴
星光熠熠耀保良咁

我就皺哂眉問佢老母: 你憑咩呀
女朋友聽到後呆撚咗O哂咀
佢老竇就一貫依然廢柴作風dup低頭扒飯

果一刻成個氣氛係靜止咗
空氣都停止咗流動
一向係屋企惡慣嘅佢老母好似比我嚇到就快窒息
我有我繼續怒睥
女朋友有女朋友繼續O咀
成個環境好似返咗去冰河時期咁
長毛象呀北極熊呀冰雪安娜呀全部出哂來
佢老竇就繼續dup低頭扒飯
睇得出係一種長期受欺凌得出來嘅淡定

當期時我火到極點一炮過狂屌
諗返起都唔記得講過乜
鬧咗佢幾句窮人思想
咪撚咁貪心
咪撚成個大陸人咁淨係識瓜分人地資源
自己老一輩失敗就唔好連累個女嘅將來
細個又無好好栽培
依家又要家用幾多幾多
依家連我果啲你都夠敢要
你真係厚面皮大撚膽
真係貪得無厭 自私自利
一炮過係咁插
都忍左佢好耐
跟住最大聲最記得就呢句
(你個女我就娶硬嘅, 本身都會比足禮金, 但依家就唔! 會! 比!)
女朋友呆足全場
佢老竇扒足全程飯

說罷，放低碗筷
繼續怒睥
行出門口
比個眼神女朋友再講多句: 我地走

成件事就係咁
真係好心啲窮人父母啦
反正自己都七老八十
與其壓榨年輕一代
倒不如做吓好心留個將來比我地
做幾十年人最後唔反省自己人生失敗
仲貪得無厭渴望臨老有人接濟
要用自己個女來換禮金

巴打做得好

聽唔小身邊朋友都係咁
禮金果度真係好痴線
我係比較幸運果個
因為岳母真係當我半個仔，睇住我荷包
留返啲錢應付下生活好過

長毛象呀北極熊呀冰雪安娜呀全部出哂來

佢老豆繼續扒飯

好快會成為潮文
然後有人會拍出嚟

佢老豆現時自己會做飯

10/10

8/10

6/10

真實情況:樓豬:我會架喇 哈哈哈...

作大左
減半我就會信

搞大條女個肚，1蚊都唔洗比

咁樣叫做賣女

死狗mode
買新屋唔叫你上黎坐 係裝修緊呀嘛 唔見得人呀

另外我儲夠錢就同bb結婚緣啦

又話唔記得講咩 咁足本

內心劇場

係倒貼都要嫁女

供緊樓仲要38萬
明迫你搞大個女個肚姐

小心你條女轉頭比佢老母落藥

不過巴打你有樓
大把女排隊
慢慢揀唔好心急
唔好比其他嘢影響你決定
唔係best deal寧願no deal

希望大家引以為鑑

型撚到。。。

佢老母都當我係半個仔呀
所以38萬係半價咗

呢啲男人又係冇得搞
同港豬奴隸一樣唔會反抗

邊間教會

我唔係你，我唔會咁廢
人生之中有唔少不公平對待
遇著呢啲無理要求再唔反抗
真係只會慢慢咁比人強姦
好似香港政治咁

呢個女朋友我真係會娶佢
只不過係唔鐘意佢屋企兩老
通常係啲咁嘅家庭長大嘅仔女
效果都係好極端
一係就乖乖千依百順
一係就壞到仆街死蛇爛鱔

巴打女友原來係UU一一一
照計應該女家比返38萬你

我諗唔明佢憑乜要38萬

潮文

現實中樓主：errrrrrrrrrr.......errrrr........errrrrr......

邊撚個窮閪負評呀屌你老母

你係個套吉穿佢， 到時會老母比返38萬搞結婚

當你半隻水魚先收到38萬 你咪好囉 未當你一隻水魚

佢老竇老母仙都唔仙吓

拿伯友 岩岩先講話當我一家人
一家人邊講錢架 講錢傷感情啦

女朋友家人話幫我比首期

？ ？

自古以來都物化女性

請善用起底功能

前幾個post先話人地幫你比首期
精神分裂？

星光熠熠耀保良咁

G持

佢老竇扒足全程飯

三十八萬都冇學咩人結婚？

01記者已ready

10/10
食食下飯噴左出黎

中出

起一起底

巴打幾幽默啲文筆
不過如果你咁鬧我啲父母嘅應該就會

唔錯嘅故仔

屌我year 3同我講禮金要廿萬 人哋鄉下都係收廿萬 仲要人仔 所以廿萬算少

佢老豆現時自己肯食飯

精神病患者

樓主又男又女傻假膠
樓主又男又女傻假膠
樓主又男又女傻假膠
樓主又男又女傻假膠
樓主又男又女傻假膠
樓主又男又女傻假膠
樓主又男又女傻假膠
樓主又男又女傻假膠
樓主又男又女傻假膠
樓主又男又女傻假膠
樓主又男又女傻假膠
樓主又男又女傻假膠
樓主又男又女傻假膠
樓主又男又女傻假膠
樓主又男又女傻假膠
樓主又男又女傻假膠
樓主又男又女傻假膠
樓主又男又女傻假膠
樓主又男又女傻假膠
樓主又男又女傻假膠
樓主又男又女傻假膠
樓主又男又女傻假膠
樓主又男又女傻假膠
樓主又男又女傻假膠
樓主又男又女傻假膠
樓主又男又女傻假膠
樓主又男又女傻假膠
樓主又男又女傻假膠
樓主又男又女傻假膠
樓主又男又女傻假膠
樓主又男又女傻假膠
樓主又男又女傻假膠
樓主又男又女傻假膠
樓主又男又女傻假膠
樓主又男又女傻假膠
樓主又男又女傻假膠
樓主又男又女傻假膠
樓主又男又女傻假膠
樓主又男又女傻假膠
樓主又男又女傻假膠
樓主又男又女傻假膠
樓主又男又女傻假膠
樓主又男又女傻假膠
樓主又男又女傻假膠
樓主又男又女傻假膠

FF

Lm

霸氣縱橫

一百萬嘅題目：佢老豆總共扒左幾多碗飯？

如果係真既話好型

好型

想幫你含撚

雖然係假膠
但我一路睇一路笑

連登仔唔好話三十幾萬，三百幾萬都可以當俾乞兒，唔會咁大反應

零分重作

巴打好撚型

成個故仔個亮點就肯定係世伯 .....
我意思話你娶左佢個女而唔維持強勢, 過多好多年, 扒飯哥個一定係你.....

當個女係貨物咁賣

條女有冇跟你走先

8/10

唔夠峰迴路轉
否則都有機會變潮文

你真人一定唔好笑，呢篇野太懶好笑

笑左

哩啲老母好明顯收完自己袋 一蚊都俾多佢
咪唔好俾禮金 你女朋友係好嘅點都會嫁你
又有俾家用 俾完禮金又唔會用落個女到
一陣連你層樓都話要落埋佢名
哩啲人就算唔係自己嘢都會想要埋

作得誇張左 應該純粹係你內心OS黎
不過如果係事實咁你真係好唔識Do
你話你諗住分手就話姐
衰極個個都係佢老豆老母
你完全無諗過你條女之後一直會夾起你地中間有幾難受 仲要屌到咁盡咁難聽

假膠已block

真定假呀清

請善用起底功能

上年八月先話一齊半年，依家兩年
樓主每個post講既野都精神分裂咁

條女跟你走?

後文呢

我個陣比8萬8 覺得ok
過10萬跟本係搶

好呀！！個👍🏻係比你條女老豆ge!!

/分

中出完即飛
佢老母俾返禮金你添

作大左啦
但文筆幾好

上次就話女朋友父母幫你俾首期
今次就要你38萬

星光熠熠耀保良

好

樓主文筆幾好

其實想講下道理，如果伯母要咁多禮金，我又唔係搵好多又唔係有樓，點解唔去諗下結婚第一件事要有個家，姐係要買左樓先會結婚，跟住正常黎講層樓係同女朋友一齊供一齊比。咁其實一個對搵唔多既情侶搵到首期跟住供住樓咁儲38萬，咁真係搵著你個女黎搞，起碼35-40先結到婚，到時個感情一個唔岩feel 35重新起步識第個真係多得你唔小， 如果伯母重想抱孫真係0機率
其實家長們有腦d都可以諗下後果，受害同得益係邊個
不過當然以上定理對於當個女係賺錢工具就唔適用，反正個女結唔到婚都關佢撚事，有錢撳就ok

真係好心啲窮人父母啦
反正自己都七老八十
與其壓榨年輕一代
倒不如做吓好心留個將來比我地
做幾十年人最後唔反省自己人生失敗
仲貪得無厭渴望臨老有人接濟
要用自己個女來換禮金

已forward呢幾句金句出去

禮金真係似賣女

樓主俾禮金：

巴打勇武

又有得抄文

你:錢我就無喇,不過我送左份大禮比你...

條女老母:咩大禮?

你:你就黎做外婆喇

再問佢:咁啲錢做禮金定留番黎養B好?

笑到仆街

你形容得好撚正

好！

條女做過 d 乜野

如果係真既話都幾型
可惜樓主係個假膠

喂大佬呀，38萬都無你點結婚呀...

幾好笑 10/10

得，俾完之後，老死不相往來

你賣左個女，仲想攀附啲咩啊

果種感覺好就好似忍緊一大劈爛屎
但就係旺角行人區搵極都搵唔到廁所
最後就忍到去麥花臣個垃圾公廁
一除褲就360度咁亂尻咁噴
星光熠熠耀保良咁

咁我朋友好幸福
外母淨係要十圍酒席，四萬禮金
佢阿媽開心到加碼話俾夠八萬

假膠都千幾正評

有嘅咁好嘅外母真係好

扒左好耐

BTW樓主條女減完肥未 係咪重劏豬劏豬劏豬劏豬..?

成日都有人作呢d 潮文博出位，你班連登仔又信果下on9

又當自己個女個閪係八達通

冇是咁的 0分

問個仔攞咁多錢都有 仆街嚟 如果真係佢個仔咁咪比佢掠咗76萬 做佢個仔慘過食屎

聽到濕晒
好有型呀清

新一代潮文

男人典範

做得好呀巴打

其實唔係信 而係佢道出左香港男人既悲歌

新潮文

到底係嫁女定係賣女

合法地販賣人口
呢D父母 1蚊都唔撚洗分比佢地

你肯定係無記編劇

佢老豆應該好肚餓

好彩我都係

健全家庭嘅獨女通常會搵返同自己阿爸同一type做老公
佢諗清諗楚發生咩事之後唔一定會揀你

已經好耐冇產生過新嘅潮文

咪唔撚好揀

左抄一忽
右抄一忽
就想做潮文
過幾日無人記得

巴打好型呀

成個環境好似返咗去冰河時期咁
長毛象呀北極熊呀冰雪安娜呀全部出哂來

睇完呢句好想上去開下眼界

帶埋條女移民無眼屎乾淨盲

緊係有啦
佢老母輸撚哂呀

U U
一
一
一

就係呢啲人
貪得無厭
就連唔係自己果啲都想要埋一份
真係無恥到極點

我本身都諗住18萬或28萬

啲低人口只識眼前利益
話知你死

照比，38萬又唔係多

以為會飛咗條女

真係好心啲窮人父母啦
反正自己都七老八十
與其壓榨年輕一代
倒不如做吓好心留個將來比我地
做幾十年人最後唔反省自己人生失敗
仲貪得無厭渴望臨老有人接濟
要用自己個女來換禮金

已forward呢幾句金句出去[/quote]
多謝，慢慢洗

真人真事

有就等於我要比個咁樣嘅人???

比條撚毛佢

嘩呢個真係雙嬴嘅局面
祝福佢地百年好合

我仲有個post係萬幾正評

呢啲老母真係老一代啲貧窮人口思想
養兒又要防老
嫁女又似賣女

掉返轉睇吓啲有錢父母
啲仔女想結婚就自動車樓錢全部準備

唉

現時自己會食飯

你真係娶左條女就對住呢件垃圾外母一世, 你諗你啦

又未必去到乜都提供咁誇張
起碼唔好獅子開大口咪得囉

一定揀我
女朋友都話過唔鐘意呢個家庭
唔鐘意佢父母
佢一直以來冇反抗係出於孝心
女朋友話過結婚後冇咩事都唔會返自己屋企

有料到

屌依家D老母當自己個女雞咁賣
媽媽桑

中出 生一件
完

0 禮金

我洗乜對住佢
我諗佢依家已經驚撚咗我
我真係話唔妥協就唔洗傾果啲嚟
同我講條件真係高下立見

我喜歡這個～

10/10
簡評：劇情夠 cls

9/10

燒夠3億比佢

因為女最終型態係同外母一樣～

6/10 文筆都還可以，下次幻想好少少

見新年叫財神派比你啦

拍過幾次拖之後我就明白
拍拖除咗睇兩個人夾唔夾之外 仲要睇埋雙方家長
我之前個ex個老母簡直痴撚線
又嫌我屋企窮 不斷比説話我聽 仲叫佢個女搵過個有錢仔
結果條女真係比帽我戴 之後我果斷飛撚咗佢
所以樓主你無吹水嘅話 真係唔好理佢老母
反正你條女又支持你 有錢留翻黎同條女去個好啲嘅honeymoon好過

好老實講, 你真係有心娶人個女既話, 就唔會咁撚樣頂口
問心啦
幾係禮既要求都會以退為望, 食完餐隻先慢慢諗計
利申年屈結

寫得唔錯

作大左

記者又要係連登出post再po返上自己公司

我會俾38萬條女 佢鐘意咪俾返老mo

其實禮金唔計獅子開大口通常俾人工幾多？

3年前以前你22歲少少肥
我都覺得你幾可愛幾正
有少少肉感白白淨好揸好推
每次見面都想砌你十鑊八鑊
射到你滿滿白汁雞皇飯咁

但呢3年
我知你為咗工作少咗私人時間
(雖然就算有時間你都唔會做運動減肥)
你話你最強項運動係踩空氣單車
阿女朋友
你以前咁講，我都會覺得你幾可愛幾好笑
但你試下夠膽再係我面前講多次
我真係會嘔，對唔住大佬

你以前對波白白滑滑彈手軟綿綿
揸住你就好似揸住流心奶黃包咁甜蜜蜜
但係依家
你睇吓你依家對波，福島核電廠漏Gas咁
淋劈劈
我唔知你平時沖涼有無捽吓你波底啲老泥
有時同你女上
我唔知係燈光問題 or 角度問題
好似見到你身上有兩個黑色 U 字
再加你果三層肚
你知唔知自己似乜
U U
一
一
一
我都唔知係乜
不過算，我索性合埋眼
但係你知唔知
女朋友你體重每日咁增加
再比你咁坐上嚟
我真係驚我爆盤骨
同埋我已經頂唔返你上去
如果要夾硬來
咁我真係會越來越瘦
可以去參加奧運舉鐵
試問世界上有幾多人可以張西方牛頓嘅反地心吸力運用係東方嘅肥觀音坐蓮度
我唔想成為天下第一人

我諗你都感覺到我愈來愈持久
唔係因為我勁咗
係因為我專心唔到
呢年來，我經常都比朋友恥笑
佢地話我做屠夫笑我劏豬
話我係新界北鄉村乳豬大王
對唔住女朋友
依家狗仔式推你果陣
你有你叫
但係我每推你一下
腦海裡都出現一句”劏豬”
一路推, 一路劏豬
劏豬劏豬劏爽劏豬劏豬劏豬劏豬劏豬
你有你呀呀呀呀呀呀呀呀
我有我劏豬劏豬劏爽劏豬
劏豬呀劏豬呀劏豬呀劏豬呀
好辛苦

雖然一段愛情係唔應該介懷別人眼光
但係你都唔好比自己咁肥吖
出街又要比人歧視
返工又比同事笑
朋友又笑
你減肥啦好唔好

肥婆都值三十幾萬

5/10

假膠到

個POST好撚假
個老豆可以唔出聲?
不如你話你屌埋佢老母都唔出聲啦
笑撚死
仲要打埋d星光耀保良 冰河時期
好似睇緊10年前d垃圾高登故咁, 想做潮文呀?

想知外國興唔興結婚有禮金？
定係華人傳統黎？

印度人男家有錢收添

我現時自己肯扒飯

呢啲老母係唔會知自己會累死自己個女
拍到咁上下想結婚你個女都大啦
隨時比你激到唔撚結, 之後吵多兩吵分埋手
你個女年紀又大仲有冇人要都成問題

38.8萬真係唔少廢老會叫得出呢個價， 好多時仲要企硬唔減最後要老婆積蓄貼俾班廢老！ 唔好諗住禮金搞掂就過關， sec hits 一定要你大排延席，男家出晒， 女家人情全收！所以1st hit 讓步註定失敗

樓主想唔想養隻狗

有樓都仲要38萬
當正個女係雞

屌你老母，呃撚佐我個正評，起完底先知係死人妖

眉 = 日竹月山

你有無中出即飛
貼街招通知親友佢係雞

賣女咩
有冇賣女契？

不嬲都係雞

少年你太天真了, 結婚有乜可能只係兩個人既事

你話架 娶硬

賣女

我都係４條9加 唔使擺酒

拍得好睇應該幾正

分手啦

等睇共用帳號

八達通上限邊有38萬咁多

有fd比條仔搞大咗 fd個老母嫌個女條仔冇前途 直接叫個女B照生 出世紙唔寫個老豆名 後來又真係比fd遇到個肯買大送細既養晒一家架喎 佢舊時條仔撞見過廿七八歲仲做緊樓面

賣女定嫁女？

學番班女
the best is yet to come

做得好啊

即場屌佢個女中出即飛啦

係真至好。

38萬賣女 建議同居唔結婚

10分

你老未
前女上去我屋企
聽到我媽大陸幾塊地起咗樓要收租
佢講撚咗俾佢屋企聽
我上去食飯 屌鳩佢
一開波嚟講結婚 話行教堂
婚紗相要去法國影
再望望佢屋企 跟鳩住嚟個打蛇隨棍上
同我講 大陸啲戶藉如果結咗婚 要落戶落埋佢個女
好開心咁講禮金 唔洗咁多 一口價 20萬

我飯都唔食企咗起身
戶藉無打算預你個女 我自己有無得分都唔知
我只係知俾5萬都唔值
嫁女唔係賣女 唔好講價咁撚肉酸啦
見人大陸有地就發窮惡

大概最深刻哩幾句 跟住就走 條女快快手就分咗